想識新朋友請入一入黎

絲 想識女仔friend (可以有多d話題)
得閒可以約出黎聚
有興趣請留tg
會盡快揾你

Pmed

利申:有j絲打

識人好過識字
想識唔同嘅人，擴闊社交圈仔